Demo Spark

Solo deben ejecutar la clase Demo que tiene un main y ver como funciona el modelo.

Ver el puerto configurado.
El html esta en una carpeta dentro del proyecto que pueden encontrar fácilmente en la carpeta principal del mismo